我會員喪心病狂大方介紹我欣賞的kpop女星

第一 redvelvet-wendy

有留意我post都知我對wendy始終如一 不多解釋了 恭喜wendy

之後排名不分先後

gfriend-sowon

很漂亮想和她做愛 不多解釋了

mamamoo-solar

很漂亮想和她做愛 不多解釋了

twice-sana(我老友)

很漂亮想和她做愛 不多解釋了

blackpink-jennie(我老友)

很漂亮想和她做愛 不多解釋了

她們都有1個共通點 就是我想舐她們的腋下

分享完畢 多謝大家g持

G

poison

此post純交流 no色情

低質咗

屌你老母你好撚好打?

jeng, thx for sharing
今晚又要打J

有誤會?

躝啦垃圾

no色情

Ching唔係中意 娜璉咩?

sowon bbg love#

一click入黎手機mon變左青色

wendy正唷

個個都要我躝 邊度先有我嘅容身之處

係 她是一個好可愛的女生

明明18+

下，Jennie都食得落

唔記得打埋....18+

去baby kingdom

咁少圖點介紹

????

sana谷胸谷到上條頸

用大隻字威d?

我不知道該回什麼 只好貼上乳酪蛋糕做法

自己做健康又好吃 準備所有材料

低筋麵粉過篩 奶油放入耐熱容器裡 隔水加熱使其融化

檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用

先將奶油乳酪放置於室溫軟化

製作餅皮 餅乾放入較厚的食物袋中用桿麵棍敲碎

將融化的奶油稍微冷卻後備用

將奶油倒入餅乾袋裡 攪拌混合

倒入模型中 用杯子或湯匙等工具輕壓

使其鋪滿模型底部 然後放入冰箱冷藏定型

冷藏約30分鐘以上即可

將香草豆莢剖半 用刀片刮下香草豆莢籽

製作起司蛋糕的麵糊 將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌

並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合

均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑
(這時可改用打蛋攪拌器)

接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑

加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻

再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合

使用一個乾淨的調理碗加入蛋白 剩餘的細砂糖分兩次倒入

並同時用電動攪拌器攪拌 打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度

加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻

再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻動作快速而輕巧

在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)

接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整

烤箱先預熱170度c備用 烤模放入大烤盤裡

注入約2cm高度的熱水 放進烤箱以170度c烘烤40分鐘

接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘

搖動模型時 蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態 即代表完成

請依各家烤箱的不同 烘烤時間可做調整

蛋糕出爐先冷卻後 再放入冰箱冷藏1個小時以上

用刀子沿著模型輕輕劃一圈 取下蛋糕即完成

好想被sana 騎爆我

上面的圖我精選

個個都得一張學咩人開post

幫樓豬補圖

sowon真係好靚.....想舔她腋下

想和樓主做愛 交流做愛心得

rose比狗屌

唔好搞我條女ok?

質量重要

suck my dick brother

不如同我做

我純交流 冇色情的心

我打撚死你個弱智

wendy你嘅
sowon我獨佔

個射姿newbie到
之前睇rose對lisa 都好過jen

我同佢幾熟 佢係一個幾正經的女生

畀我破咗

我射姿都幾勁 ching有興趣想交流?

入我主場打

我私人收藏 俾樓豬慢慢j

u suck my dick too

驚你地班狗公睇唔到

thx

ok👌

咩事阿 冇啦啦打人= =

打弱智使擇日?

sowon,mina,irene(有保留)佢地3個係成個kpop 我覺得真係好靚 靚到屈機既程度

冰個mina先?

個post好多低質垃圾會然 唔係好想同他們講野= =

yerry mina

twice mina
仲有邊個mina?

其實sowon同mina都算同一type樣 都係輪廓深帶點貴氣

見親jisoo都覺得佢傻更更好令人開心

sowon>>>>>>>>>>>all

aoa mina
gugudan mina都好正

twice mina>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>irene>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>sowon

係...3個都係好有氣質 好屈
不過識irene耐左又好似有d保留

nami呢

btw我真人似佢 都幾有氣質

我識既隊唔係好多sry

老了

我有啲似左邊嗰個

佢真係好正 好想佢成熟教我如何做愛

我地都是真男人

一齊射ok?

查實ching幾碎

你呢d溫室小菊花唔會明

我94年 同wendy一樣

有緣

身為KPOP POST風紀LEADER 我唔可以當見唔到E個POST

多賢都係很可愛的女生 很有妹妹feel 但經常被fuck視 很可憐

娜璉可愛❤

賢賢好qq
more

上左熱門
樓豬di po好高汁

估唔到樓主除左唔見WIFI EGG POST上到熱門
E個POST都得

每次睇你啲po都搞到我唔想做愛。。。

-,-隻隻都比老細屌到反撚哂皮不了

連登已死 辣殺post都可以上熱門

導巴仲ging la
差吾多個個都上

我開親post都上熱門=.=

唔好再提ok?

g

我純交流no色情

躝啦傻鳩 我打撚死你阿

我認真推介比大家

尊重

我把jennie讓給你,但你不要騷擾我心愛的jisoo

oppa
我00

個個都咁大
我08

但blackpink我4個都喜歡

我4個都想做愛

我94年oppa建議你地班00後青頭仔玩少點jer仔

我08 但係我破咗處

希望樓主放過Solar
她有妻子了

報左警

樓主好有魅力
幾時出道

who?

玟星 (仲有我)

我92 叫聲我大佬

高汁

ching原來係絲打

全部都被高官 那個了啊

我24碎155高 86kg
雖然e家出道可能遲左少少 不過有心唔怕遲

TWICE肯定冇

碩珍大哥

只要Solar喜歡的
我係男係女不重要

樓主很淫

真係好令

傻仔先話佢醜

momo=弱智妹

收皮，momo唔係弱智

同我好襯 我都係弱智

我有腹肌